求救。。手掌中間突然腫咗

Lock 頸時突然左手中間腫咗
依家係條頸有少少拉
同腫起位置有少少痛。。

應該睇d咩醫生好？

中咗降頭

RIP

降頭rip

有冇正經d人....